見到ex有新女 心痛到仆街

一開ig就見到ex同新女合照，我個下即刻想反胃。以為自己放低咗。我真係辣撒

呢到係連登
留個tg/tel 你都即刻有新仔

block la

唔好再follow 佢ig 啦 放過自己啦
首先停止再stalk佢任何野先 呢個係第一步

人地拍拖關你撚事咩